台灣疾管署檢疫發現8名武漢旅客發燒

【有線新聞】台灣當局因應武漢不明肺炎疫情，對武漢直航班機啟動檢疫措施，至今發現8名旅客發燒，全部徵狀輕微。

台灣疾管署自上周四起，針對武漢直航班機派員逐班登機檢疫，在檢查的8班機、740多名旅客中，發現8名旅客發燒，醫生評估風險低後，獲准回家休息，其中5人就醫後，分別確診流感及支氣管炎等，其餘3人、當局會繼續追蹤。除了登機檢疫外，疾管署亦要求醫院報告到過武漢旅遊的肺炎患者，至今未有收到通報。

Push

支那式攬炒

屌你咩支那又送大禮

好明顯真係有心 張 病毒擴散去全球

韓國魚： 中國病人this way

發大財！

就選前一星期又整單咁的野

發大財

中國肺炎

又助攻

仆街中共知道大選贏唔到，就用病毒入侵台灣 攬炒

黑社會大佬成日要手下孭鑊

蝗國好毒

支那肺炎

小英應該即時宣布台灣指示各市丶縣進行邊境防疫，以最大力度防範中国肺炎
一方面做亞洲首個國家幫呢個病「正名」
一方面為國人健康著想
一方面睇住高雄機場 一有依郁就插死柒泡

逐班登機檢疫

香港真係食撚咗屎

中共送禮

根本唔應該淨係防武漢，全中國都要防

香港
新加坡
台灣

地球受害者名單持續更新中

送畀佢啲盟友咪算

大陸輸出病毒

武漢44個人發燒都差唔多出晒境

武漢係咪停咗UPDATE？

病統台灣

中國肺炎要全球攬抄

屌你 真人版瘟疫公司

又係武漢

支那果然係禮儀之邦全球送大禮

聽講香港有個地勤搞完武漢來港班機之後病左

係

支那正式對全球發動生化襲擊

遍地開花

要正名全名做中華人民共和國肺炎
維尼會唔會爆血管

用中国肺炎 統一台灣

大陸

中国

喂台灣小心啲啊共匪又黎送禮架啦

今次好肯定爆大鑊 香港可能已成疫區

留名今晚再多幾個

支式攬炒

含球剷

中國肺炎散播全世界

生化武器

去過武漢班垃圾人道毀滅啦

輸出疫情

台灣應對豬瘟同新沙士世界級，知中共仆街一定想同人攬炒

取消曬班支那人visa啦
賤撚到仆街

澳洲會病死先定燒死先

下，又話唔比人去台灣ge？
點解又有武漢人去到？

即時遣返啦
停哂啲武漢機啦

人形武器另計

又幫小英助攻，幸運值9999999

因為任何專家都知，隨時變風土病，個醫治方法可以好唔同，到時頭都大撚埋

唉屌。

屌真係似自己唔識醫，靠擴散病毒抄人地醫療方案

陳肇始：沒事兒沒事兒

武漢得內陸同港台機？
仲未有除左新加坡既外國個案

支那狗真係全世界最賤既物種
要陷球產先安落

送大禮

陳肇
無恥

一野來八件

發燒仲去旅行乜撚心態

其實d人係咪專登去其他地方醫病？點解咁多人發燒都出門？

我發現呢種新病毒有個特性
就係中咗之後會好想搭飛機離開支那

邊個帶頭就做leader
小英求下你食叉燒 一定要ko柒泡

激到肺炎

又會咁橋

屠殺晒佢哋啦
無人會可憐呢班生番垃圾

直接全球禁止中國人進入啦

送去高雄啦屌

我諗武漢 應該好撚嚴重

佢地春運之後 應該 GG

中國肺炎同國情都幾夾
都係咁鐘意搞鳩人

邊度都唔安全
大陸狗四圍傳播病毒

屌過兩日去台灣旅行，睇黎出去都要帶番個口罩

民選政府直接上機做檢疫 防止散佈
香港乜柒都冇

屌台灣咪撚再俾支那人入境啦

[活動Post] 求推 港島最大和你lunch

全球禁止大陸人入境啦

發燒好心就咪比佢出境害人 係都要台灣香港執手尾

台灣應該禁止所有往來中國航班

CHECK到有病支那人應該當場火化

屌我都係

非洲豬瘟已經有心散去其他地方

不過香港都唔慌無毒啦

都on撚鳩，垃圾中國入境處

唔好搞臺灣

想病好，搵差佬